政府譴責網上指市民出境前須得到政府批准的謠言

政府譴責有人在網上散布謠言指，所有香港市民出境至中國以外地方前，必須得到政府批准，發言人澄清絕無此事，提醒市民切勿誤信虛假消息。

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

係咩?